# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20201115

### Быстрый синтез

- Мат. запись используемых в _быстром синтезе_ понятий (например, _среда_), 
- Формирование записи предикатов по времени

![Записи быстрого синтеза](20201115-0001.jpg)

![Предикаты по времени](20201115-0002.jpg)

![Разная форма предикатов по времени](20201115-0003.jpg)

- Рекурсивная запись предикатов по времени (Встречи, Трек и Среда)

![Рекурсивная запись](20201115-0004.jpg)